西班牙係唔係入左維穩關鍵詞唔上得熱門

今次做得太明顯啦
乜狗屎垃圾都上到熱門
講巴塞廷期無乜人回都上到

而加泰就爆兩個post都上唔到
係唔係禁左加泰同西班牙等字

試下開個post叫
呢條西班牙妹真係好撚索
再貼兩張j圖
睇下上唔上到

禁詞跟支那指示
露晒底啦今次

關注加泰獨立公投post不能上熱門post

連狗你死得未
有"西班牙"字就上唔到熱門

加泰post有900+ reply都上唔到熱門

但'關注加泰post上唔到熱門'嗰個post就上左熱門第一

咩玩法

多五毛投訴同block

較早前有部份會員使用標題 xss 漏洞，我們修正問題時更改了部分源碼令處理實時瀏覽數據的引擎出現問題，導致未能統計包含 "<" / ">" 等特殊符號的標題
現已修復相關錯誤，我們對此深感抱歉
祝願加泰平安進行投票民主自決